~~Задание 4. Олег~~

Сделать абстрактный класс Figure, у данного класса есть два поля - x и y координаты.
Классы Ellipse и Rectangle должны быть потомками класса Figure.
Класс Square - потомок класса Rectangle, Circle - потомок класса Ellipse.
В классе Figure предусмотреть абстрактный метод getPerimeter().
Так же, нужно определить интерфейс Moveable c единственным методом .move(int x, int y), который позволит перемещать фигуру на заданные координаты.
Данный интерфейс должны реализовать только классы Circle и Square.
В Main создать массив всех фигур и "перемещаемых" фигур. У всех вывести в консоль периметр, а у "перемещаемых" фигур изменить случайным образом координаты



~~Задание Денис~~
В общем требуеься сделать интерфейс Date, с 2я методами addDay() который будет прибавлять 1 день
И detectDisplayName() который будет возвращать например, 16 August 2022
2 наследника - один для григорианского календаря 
~~Задание 5. Олег~~
Статические члены классов
Реализовать класс со статическими методами:

*Сложение всех чисел, которые передаются в метод. Метод возвращает результат сложения.

*Вычитание всех чисел, которые передаются в метод. Метод возвращает результат вычитания.

Доп. задание: найти наибольшее число из чисел, которые передали в метод. И производить вычитание из него.

*Умножение всех чисел, которые передаются в метод. Метод возвращает результат умножения.
*Деление всех чисел, которые передаются в метод. При каждом следующем делении должна идти проверка:

что делимое число должно быть больше делителя. Если условие не выполнено, то метод возвращает текущий результат деления.
что делитель - положительное число. Если условие не выполнено, то метод возвращает текущий результат деления.
*Метод, высчитывающий факториал переданного числа. Должна быть проверка, что переданное число положительное.

Задача 7.
Реализовать в классе UsersRepositoryFileImpl методы:
+User findById(int id); - поиск юзера по ID
+void create(User user); - создание нового юзера (запись в файл)
void update(User user); - обновление информации по юзеру
void delete(int id); - удаление юзера по ID
Принцип работы методов:
Пусть в файле есть запись:
(ID|ИМЯ|ФАМИЛИЯ|ВОЗРАСТ|ЕСТЬ_РАБОТА) <- это пояснение столбцов. Этого в файле быть не должно
1|Иезекииль|Булыжников|33|true
2|Василий|Камушкин|23|false

ID - гарантированно уникальный идентификатор пользователя (целое число). Гарантированно уникальный - у каждого пользователя свое число, которое соответствует только данному пользователю. Не должно существовать два разных юзера с одинаковыми ID
ИМЯ - имя юзера
ФАМИЛИЯ - фамилия юзера
ВОЗРАСТ - возраст юзера
ЕСТЬ_РАБОТА - статус есть работа / безработный
Тогда findById(1) вернет объект юзер с данными указанной строки.
Далее, для этого объекта можно выполнить следующий код:
user.setName("Владимир");
user.setAge(27);
и выполнить update(user);
При этом в файле строка будет заменена на 1|Владимир|Булыжников|27|true
Таким образом, метод находит в файле пользователя с ID user-а и заменяет его значения.
Метод create(User user) принимает на вход объект юзера и записывает его в файл.
Метод delete(int id) удаляет из файла строку, с данными пользователя, у которого id соответствует числу, переданному в метод.
Примечания:
Бесполезно пытаться реализовать замену данных в файле без полной перезаписи файла ;)
**Аттестация**
Уровень 2: Подсчет букв
Пример:
Приложение получает на вход текстовый файл, внутри которого находится текст:
"Д+ифф!!ере?циация"
Приложение обрабатывает данный файл и создает новый, в которым записана следующая информация:


Д - 1

и - 3

ф - 2

е - 2

р - 1

ц - 2

а - 1

я - 1

Т.е. приложение вывело информацию о том, какие буквы и сколько раз встречались. Спец. символы не учитываются. Т.е. в результирующий файл должны попасть только цифры и буквы.
Дополнительное задание 1: реализовать возможность передачи пути файла. Т.е. при старте приложения, приложение просит указать путь к файлу, в котором находится текст.
Дополнительное задание 2: сделать результирующую запись в файл отсортированной по алфавиту.
Примечание:
Регистр не учитывать. Т.е. - СЛОВО, слово, СлОВо, СловО и т.д. - это все одно слово, не важно сколько строчных и заглавных букв.
 